［證據確鑿！］牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

有埋片，左膠咪洗指意話我抹黑

佢都傻既，淨係靠和理非，雨傘/69已經prove左係冇用。

勇武派亦識踢走大台